共產共產 共你資產不能擋

支持自由有生活 支持共產有生存

啱啱聽到有人咁講